我呢條命叫做:「一將功成萬骨枯。」英文點講？

I go to school by bus

I am Eric Tsang, 曾志偉

One will be a million bone

one success 10,000 bone dead

1 in 10,000

10000 life for one man successful

The blood of the soldiers makes the glory of the general

One will succeed while ten thousand masseuses are dry

You win, my people die

死靈法師

I am the one for all

one hit thousands hits

My life is called, “ One people gain success , ten thousand bone will be turned into ashes.”

No thank you.

I am mickey mouse, I like hookers

all for one

1 q 10000

I am super!

what thousands must die so that Caesar may become great
from netflix

簡單d：「All for one」

You lose forever

Me this life call make one will accomplishment success ten thousands bones decay

The cost of success is sacrifice

One will be a million

one man good,another all dead

It's my life. It's called one general's success, thousands of soldiers' lives.

It's my life. It's called one general's success, thousands of soldiers' death.

one = million

one country two systems

I am the bone of my sword.

Steel is my body, and fire is my blood.

One sperm gets in, thousands sperms dry

Everybody dies, some just need a little help

打和啦屌 super!

one general success and everybody cant cum

I am the chosen one, you son of bitch!

one hundred can call four hookers

1 win 10000 lose

I have a boner too

Call my life one jack engine man go through

Yut cheung Kung sing mang gwut full

係On foot ，一步步邁向成功

..., but at what cost

one sause million fool

All for one

one general success many people dry